【突發】北京落緊大雪。唔通連個天都唔鐘意佢？

3月都過左一半

天降瑞雪

啲雪準備砌緊個雞乸咁大隻嘅「习」字咋

祥瑞呀！維尼萬歲！

都未六月，六月你先出post

大叫天滅中共

屌，之前去西安，4月都落雨啦，北京3,4月落雪有幾奇呀